因為左膠話係種族歧視 L’Oréal 宣布以後唔再响啲產品度用「美白」或者「白」 連「淺」同「淡」都唔用

各位港女港媽：「美白」係錯㗎！
（外國左膠話嘅）

L’Oréal 宣布以後唔再响啲產品度用「美白」或者「白」呢個字...連「淺」同「淡」都唔用（係包埋亞洲區嘅）。

//"remove the words white/whitening, fair/fairness, light/lightening from all its skin evening products.”//

而Neutrogena同Johnson& Johnson亦會响亞洲停止叫去黑班產品（dark-spot reducers）。

香港、韓國、日本呢啲地區嘅美容概念，幾時同種族膚色有關？地區文化審美觀感都要管？先唔好講改個形容詞係咪自己呃自己，所謂自由平等，係咪包括自由意志？乜自由意志去選擇審美角度係唔得㗎？

原來係要跟某堆人士嘅標淮，亦要睇人地嘅心情...
黑唔講得，白唔可以提，靚唔比讚，醜唔比講，肥係唔錯，瘦唔係好，男女唔可以分，大家幾時變微生物？

#美容文革

報導：
《The Guardian》

叫你戴個口罩去銅鑼灣行街都驚, 不如直接跪響雜種面前算啦

叫班撚樣用美源髮彩啦